覺唔覺外國政府對69既反應係靜到有d可疑？

暫時得台灣出左聲
西方國家係真係wfc定醞釀緊大單野？

wfc

咪睇得自已咁高

唔好諗到自己咁重要， 就好似之前希臘暴動咁，香港人咪又係wfc. 同一道理

你咁講好傷班和理非港豬嘅心架
人地仲用緊人數嚟打飛機話做俾外國睇

睬你都傻,有心救既都救左西藏先

真係求人不如求己

結果未出，就算佢地點出聲都冇用
集齊“籌碼”先一次過打殘支共

似wfc多

咁外國有無就西藏問題對中國發出外交照會？

未返工

收皮啦 人地法國黃背心 果陣 香港又有咩反應

關我地咩事 花生都廢事食

好似乜都冇 發生咁

睇得香港咁重要

陳雲：六月，政治市。好多人都趕在逃犯條例修訂通過之前，將存款匯到離岸戶口，要提早，因為開戶口辦手續需要預約時間。條例其中一樣弊端，就是在調查期間中國可以凍結香港人存款，甚至在大陸缺席審判之後拿判決書來港執行充公，沒收財產。
目前大銀行一般只要有一百萬港元就可以開離岸國際戶口。匯豐、Citibank、渣打之類都有。
當然，還有六月底的金融風險，港幣一旦被狂沽空而金管局要瘋狂為港元加息。據說銀行可以在緊急狀態以自己規定的匯率將帳戶的美元匯兌成港幣給客戶。
這條惡法的作用，就是將香港人的資產調離香港銀行戶口。後果都是打擊中國金融而已。即是說，逃犯條例是陷害中國現政權的。故此，法律通過，是中港攬住一齊死。
六月九日遊行抗議？根本是無關重要的事，你要做泛民的抬轎者，做警察的練靶沙包，想入監牢體驗生活，隨便你去。
法例修訂是共黨內部權力鬥爭外延到香港，正中美國下懷，冷手執個熱煎堆，反過來借助逃犯條例做低中國。我在文化沙龍講到好白，美國是想條例通過的，故此涂謹申解散法案委員會，美國也不發出外交照會，一味送香港人去被警察毆打甚至開水砲槍射擊，加速香港人移民和走資！你去遊行以為可以借助美國力量阻止條例通過？你第一日做人嗎？
目前香港面臨中美兩邊夾擊，苦不堪言。

法國黃背心咁
Wfc

烏克蘭
Wfc

冇人care 你家事

美國等緊香港行錯路，直接就收你皮
等支那靠香港做白手套丫拿
睇下習帝仲頂得幾耐
要知道共產黨都唔係一條心
當初習帝用打貪打政敵打得咁爽
貿易戰一輸，佢只會比死更慘

今日係whit Monday
好多歐洲國家仲喺公眾假期
聽日就見真章了

其實外國媒體都報嘅
但政府無出聲啫

聽日已經係第二場了

通過左仲有無白手套做

吓, 見到成一百萬人出哂嚟, 但原來係行個圈就返屋企, 人地真係唔識比反應你喎

今次埋紐約時報頭版
我而家入風眼就真

你自己人都行完就算
人地有幾份報紙報導下已經好撚俾面

遊行人士遊行完番屋企既反應都靜到有d可疑

大把人行完唔知做乜鳩好
好多人行完就無哂方向 之後唔知去邊
政總出去面又無哂網絡

感覺上美國想香港過
之後有籍口直接收你皮
直接重創支那金融窗口

無人講? 唔係
特朗普個仔係twitter都有講

歐盟出外交照會
德國極落力 反對

其實立場仲硬過美國

美國係呢件事上有少少暖味
連外交照會都無出過
警告香港商人更唔好講
(佢地對付伊朗，華為的力度用係香港上
香港會大亂)

只係多次很大聲警告
(包括伊朗油航)

我 警告左你 會影響2者關係

一d都唔可疑，等通過，就開始將制裁香港或斷絕對香港關係既議案放上國會，就只會係咁

係 所以我聽日唔會出 打一場輸硬嘅仗

人地一睇你香港人咁廢、幫你都冇天理啦

唔好再期望有英雄出現救世界 現實世界冇咁多英雄
要靠既係自己 靠團結

你點對人人地點對你....
香港人實在太幸福, 一直都係 Taker 多.
本身一個社會都無同世界有聯繫, 世界又點會關心你

對比最近台灣問題

包括正名，賣軍火(又m1a2,又F16-V)

係香港完全係漫不經心

1戰，2戰 美國
都是"被動"參戰

美國要同香港的美資講
唔係自己問題

都講咗咁耐 話咗要外國介入單單反一條條例佢哋根本做唔到D咩(又可以解不干涉他國內政) 所以要佢哋幫手至少要搞大D

又或者上面咁講美國想一鋪清袋

同場加映:

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 借少少位黎用

整左個tg group係集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

香港對於各國係資產匯聚既地方
希臘只係一個破產既國家

西藏攻入去未？
北韓核平未？
克里米亞攞返未？

香港只係立條法，what do you expect？
69前我講就俾人話三毛，要批要鎖
而家你班圍爐撚睇清現實未？

唯有等聽日
如果聽日都咁安靜
只有接受現實
始終香港都只可以靠香港人黎救

唔好咁睇低香港啦屌你 拎黎同希臘烏克蘭比？
話晒都國際金融中心，雖然細但係有一定世界地位架。

美國其實冇咁睇重香港

但人地好清楚太早救你打唔死大佬

如果你不幸出事

咪最多咇兩滴加句hk died for peace

各位保重

當然有國際地位，但可以做既就係制裁香港、斷絕關係，人地 schedule 好晒，通過就會逐步做，你尋日10萬上街，定100萬人上街都會做，就係咁多。美國唔會幫你派人暗殺林鄭，殺左都冇用。

咪就係你呢啲on9仔成日諗到香港幾勁幾勁 97之後一早臭朵啦 仲活在夢裡

我會講係今時唔同往日。 有好多地方都可以取代香港依加， 所以香港係重要但同時已經唔會係再咁重要，你見好多企業搬離香港就知。

香港是世界中心

香港回歸都唔理啦慒撚們的

正解，人地放星期日都未返工

同埋今日係歐洲假期

我係希望大家唔好咁消極 外面國家點處理都好 呢刻我地盡量做自己做到既事就得

[11~12/6]請求德國介入

wfc即係點解

時差 & 星期一德國公眾假, 寫公報都要時間層層 approve, 邊有咁快

Who fucking care?

世界就好現實嘅 對自己冇利益嘅野點會去理 外國政府同理 係幫嘅話一早幫左 依家佢地只係用把口係到譴責中共港共乜乜乜 真係得把口

Wi-Fi Connection?

琴日行路渣
想比咩反應你

World Financial centre ?

陳雲up d 野真係難分真與假
佢平時up d 分析太多主觀野

消極同睇清現實係兩回事黎既。
要根據現實去諗點攞返香港國際地位既本錢。

我無消極都無放棄香港， 兩回事黎。
再者我口講到好樂觀好積極又有咩用。
要以形勢再分析點行最有利香港

1. 唔撚想煩，你地自己拆掂就最好啦
2. 睇定啲，因為行動可能影響國民

你同你老豆老母打交

除左報警有人知

你唔撚報警既話邊個會知，又有幾多人會在乎
通唔通過

有錢人都係有錢人
窮撚都係窮撚呢個係唔會改變到

大佬呀
人哋諗住你哋班港豬過咗14年會醒
近百萬人遊行起碼都掟下汽油彈
點知唱完歌行完就散
你想人俾咩反應呀
今朝先同個土耳其friend傾完
佢話睇完bbc見我哋只係普通行下
仲以為只係發生好小事
仲問我晚夜嗰班係唔係搞事

係啊，第七艦隊黎緊香港

得罪講句
就算你佔領咗立法會又點
政府+秘書處一樣會電郵表決

就算中共出老解，殺返幾千個香港人
一日香港仲係中國嘅地方，無自己嘅政權，其他國家只會出聲明，表示遺憾、深切衷悼，云云

要救香港，只有香港人自身。立即搵個精神領袖出嚟，宣布成立臨時政府，取代林鄭內閣，尋求國際承認，邀請美國駐軍（模式參照日韓）。到時出老解，人哋先至會考慮幫香港，出聲明承認臨時政府，與我哋建立外交關係。而所謂幫香港，都只係提供物資、軍備俾你香港人。最後香港都係要自己救。cf 以色列。

中共整回教集中營，都冇人出聲啦

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

你想像一下一百萬人出黎抗議 最後得個位數警察係受傷 真係和平過聖雄甘地

轉載only, pls verify

100萬和理非出黎行街有咩好注意

唔怪得侵侵一句聲都冇出過

焦土派願望達成

陳雲根本上字字真言，係你哋當佢鳩up啫

【反修例遊行】明早約見各黨派商討二讀安排 梁君彥批准153項修正案

星島日報
發布時間 : 2019年6月10日15:33
更新時間 : 2019年6月10日16:41

立法會主席梁君彥譴責昨日反修訂《逃犯條例》示威者衝擊立法會，並展示自製削尖長矛等武器，指行管會今早決定授權秘書處與警方商討，有需要時請警方維持示威區秩序。梁又表示，明早約見不同黨派商討周三恢復二讀的安排。
梁君彥率先展示數張昨日立法會示威後遺下的武器照片，包括三尺長磨尖的長矛、電鋸，鐵鎚等物品。梁指會要求執法部門果斷執法，確保議會安全；秘書處亦會採取適當措施，確保立法會大樓使用者安全，讓會議順利進行。因此，行管會今早決定授權秘書處與警方商討，有需要時請警方維持示威區秩序，確保異見人士在安全情況表達意見，並禁止任何人攜帶擾亂秩序及構成安全威脅的物品進入會議廳。
梁又交周三恢復二讀的細節，指收到22位議員提交258項修正案，他已批准153項，佔約6成。梁續指，考慮到今次法案前所未有，寬鬆處理修正案；而不批准的修正案則因為超出法案範圍、中英文詞句錯誤等。
他補充，距離立法會暑假休會剩餘約5次會議，除了《逃犯條例》修訂案外，政府還書面通知還有4條較重要的法案應在休會前通過，故為平衡議員發言權及議會運作，明早將約見不同黨派商討周三二讀安排，並視乎明日會面情況，才考慮會否加會或延長辯論。
此外，梁也交代早前有秘書處職員投訴被政治審查，調查小組已收集相關資料，並向人力資源組等持份者索取資料，小組也已要求相關人士提交書面陳述。由於報告詳盡，小組需時審閱，將留待下次討論。現階段相關人士不應向外界披露資料。

香港一早已經被定位做支那城市

開槍最多咪譴責下，嚴重d咪制裁，基本上對留係香港既愛國者無任何影響，但如果趁勢成立流亡政府就會有道德高地

不嬲自己地方自己救，冇諗過揾人幫

話無外國會care香港 係咪唔記得左事前人地出哂聲明同外交照會反對送中條例?

我唔係話外國會有咩實際行動 同香港係唔係好巴閉之類既野
只係想講外國唔係完全唔care香港 睇事前既高調反對就知
但依家連得把口都無左 同事前完全唔同 個post話依家事後太靜 我同意咁解姐

係游騎兵地區解體之前只可以穩守基層等待時機了

on9

計我話美國根本想香港過埋佢
大條道理一次打中國同香港 廢事香港又救中國

上大報A1仲想點？

鬼佬：what?thats it?

同事間食lunch話題黎咋傻豬

人地係真係冇回應
靠自己啦屌

你有好多土地資產係法國？
法國係國際金融中心？

100萬人行街有幾大單嘢

委內瑞拉美國幫到出面，只要俄佬係度美國扶持既人都上唔到台。更何況係香港呢個地方，美國商人當然唔想香港出事，對佢地黎講仲有機會同大陸做生意就意味住賺錢。

但共和民主兩黨考慮未必係咁，佢地唔可以俾中國人民幣繼續坐大到威脅美元地位，如果美元出事，佢地背後既network可大機會受到好大影響。呢個就係商人只睇一代，而政治睇幾代既分別。

香港如果仲係雜狗既統治底下，角色一定係炮灰，條撚樣到依家都唔明個情勢，亦都唔駛旨意佢會明白香港既重要性。毛狗係人渣，但係戰略眼光唔會錯，香港係每一代領導人都要「充分利用，長期規劃」既地方，有香港先可以令獨裁同民主兩種水火不容既主義搵到生存既灰色地帶。

依家雜狗已經落唔到台，一係佢成為肥仔金，一係佢成為馬杜羅。成為馬杜羅就意味住西毒來仔一家就係佢既明日。所以佢會搾乾一切去維持表面穩定，後果就係香港兩三代人既累積同大陸改革開放成果被淘一空。

美國對支那最大打擊都唔係貿易戰，而係斷絕支那狗學習佢地高科技既路，支那本身唔著重知識產權既態度註定左呢個國家無可能發展到科學，科技永遠係資本主義國家發展得最快。係可見既下一代，支那科學技術會面臨停滯，被強國拉開愈來愈遠。到時就算雜狗倒台，支那重新被西方接受，都只能再次淪落為製造業大國，尚未考慮全盤被西方接受既人口大國印度，同埋有機會愈來愈進取既東南亞。

有報導已經好好

終於有人講人話

之後流亡政府爭取國際支持，美國承認，與美國簽定安保條約，邀請美國駐軍

美國開始提供物資、軍備俾香港人。遊說政府官員、警察（大家好憎佢但有同路人好過冇同路人）、海關、消防倒戈。參考以色列。立國唔係一朝一夕嘅事，可能會付出幾代人嘅時間。如果冇呢個感悟，就乖乖地做廣東省香港市，飲喜茶食探魚度日吧

大把地方可以取代香港 咪咁天真

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

美國心諗
你一過左 搞鳩到佢啲人
佢仲唔出師有名 借啲爾直接開中國波
香港？美國佬wfc
只係一隻細到無左都唔覺得可惜既棋子

啱呀 香港根本就係阻住佢打中國 過左就一次過打曬一鑊熟

反而歐洲好多基金係香港管理，佢地仲care

正解

暴動係唯一出路
一定要衝擊既得利益者

心水清

基本過欄技巧

人地投靠緊俄國

假設俾你睇到 美國遊行 反侵
但成班人行完一個圈就返屋企嘆冷氣

你有咩反應俾到

咪就係。 哦 幾得意喎

玩到咁大嘅話 唔可以淨係靠年輕人 琴晚發夢見到 抗爭嘅都係學生同年輕人 偶爾幾個呀伯叫人唔好衝 叫人返屋企 先唔理佢幾個係咪鬼 其它年齡層嘅人乜有抗爭過咩 40 50歲班人去哂邊？

台灣人唔係真心同你發聲㗎!
只係想借機打擊韓國瑜嗰邊。
假如呢單嘢唔係發生係香港，或唔關中國事，台灣人講都唔會講。
呢個世界冇免費午餐，人哋利用緊你呀!
香港心只能靠自己!